美：如非派兵鎮壓否則不大可能修香港政策法

美：如非派兵鎮壓否則不大可能修香港政策法

【Now新聞台】路透社引述美國高級官員說，除非北京政府就本港反逃犯條例修訂的示威作出激烈反應，令局勢急劇升溫，例如派解放軍鎮壓示威者，否則美國不大可能修訂1992年通過的《香港政策法》。

報道引述該名美國官員表示，一切視乎中方的舉動，如果發生突如其來的事件，例如香港警察暫時退下來，解放軍介入，並以武力對付示威者，華府可能考慮實施制裁，而美方的回應亦可能受中美貿易談判的情況影響，該名官員又認為，北京關注香港的情況有可能失控，華府相信北京不希望看見局勢升溫，正尋找不會被視為退縮的出路。

美國民主黨和共和黨議員較早前重推《香港人權和民主法案》，要求國務院每年「認證」香港自治，確保符合《香港政策法》的特別待遇標準，即擁有獨立關稅區地位，對於任何遏制香港基本自由的人，美國總統有權凍結他們在美國的資產並拒絕發出簽證。

即係咩意思？

即係唔洗抱有希望. 自己香港自己救.

即係話你地可以再去盡d

即係佢想通過人權法ensure香港係合資格享受香港關係法待遇，而合唔合資格條死線係喺香港政府有冇出兵鎮壓示威者，簡單啲講係抓住你春袋先

美國咁係有良心 想保護香港人 因為其實佢大可以等你共狗7出國制 跟住大義凜然殺你香港呢隻金蛋

：64不能發生在香港

香港到底仲有幾撚遠先到達暴動LEVEL 點解達到你條底線啊美國

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

可以咁理解
美：拿你地出老解我就抄晒你地家

香港政策法+香港人權和民主法案,兩者可以同時存在

「高級官員透露」 問撚左國會議員未啊，提出左修訂喇，關你官員撚事咩

即係話叫你北京食花生，出老解既就唔好怪美國佬做埋十五

姐係話可以繼續爭取，同時警告大陸唔好出解放軍

政策法就算
最重要係制裁法必須要繼續
要班賤種建制知道唔係向自己地頭做咩壞事都得 唔駛付出代價

美國心諗，中東14歲靚仔攞AK先叫暴動，香港攞遮抵擋都被定性為暴動，真係

咁武警份黑警鎮壓右點計

我覺得呢樣先緊要，一講到離岸資產同屋企人，建制都要歸邊

係人都知 唔會即時改關係法
不過
美帝架刀係你頭上
隨時斬你頭咁囉

agger
即係唔洗怕出坦克（好似係）

美國係維護香港自由公義方面，真係做得唔夠
無決心，無行動，無擔當

先禮後兵

前兩日先話參眾議員同意修改 今日就美國相關人士

1.佢地睇住局勢變化
2.你地再去盡D啦 美帝 STEP IN條件係出老解
3. 拿維尼你夠薑就同我出老解

係咪即係條死線係64咁
除非支那有心開戰
現階段訴求大家要靠自己爭取
如果出動坦克就美軍來了就準備帶路啦

即係香港人定係差佬之間既對抗
係老美眼中只係玩泥沙
距離國際標準既戰爭
仲有好遠距離

即係話而家呢個程度未達到修改政策法要求

即係話你地唔使驚，衝啦，解放軍出嚟就美軍幫你地

根本無需要出解放軍，因為已經換左套警察制服啦嘛

吓，本身都唔關人地國家事，自己唔爭氣仲要賴人地唔救

心水清

即係話俾中共知 佢派解放軍 美國派美軍

大家準備帶路

自己香港自己救！

其實美國咁講係保護香港人
等中國唔敢出解放軍

之但係支共係可以搵解放軍扮香港警察做血腥鎮壓架

哈 星期日要表演

收到

[騙徒手法 層出不窮] 政府反擊 唔好中計

濕鳩政府做濕鳩嘢
佢哋嘅game plan同五年前一撚樣 又係慣常技倆 軟攻

諗住拖得就拖 襯機會軟化中間派
你一拖就少人
人一少就無人衝
最後一大班人俾人拉，咩都得唔到，又輸

而家一定要set Deadline 唔係就升級 絕不接受暫緩

暫你老母
撤回

請廣傳

收成期屌佢老母 睇佢仲點收屌佢老母

唔修關係法唔代表唔立香港人權和民主法

棄卒

意思都係國家層面野先出手
唔出兵就仲係香港自己事

焦土既朋友仔識做啦

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

我理解打開口牌等支共唔敢出兵啫

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

即係派解放軍 ＝ 香港關係法88

不嬲都知冇人幫到我哋

即係要有人死先算？
全黑衣警係咪中國解放軍都冇人知 好似往死裡打咁無人性

美軍: 仆你個街你迫唔到佢出老解 我點出手呀?
香港: Sir yes sir! We'll do!

輸咗 係就推翻埋條法例
香港人食開屎

1. 一名高級官員講
2. 不大可能

呢d新聞同平時d 一名政府高官表示不大可能減息 個d財經新聞有咩分別

即係警告中共唔好亂搞野
同埋美國is watching u,而家修訂人權法話你班人聽唔好亂搞事，因為我唔取消都大把方法搞你，叫標普，穆迪，惠譽國際降你評級都夠玩死你，而且仲有大把方法

Hongkongers assemble!

如果再去盡啲警犬即刻收皮

同埋都預左佢係食花生架啦，基本上個亂局係中共同香港政府自己on9

嗰個係香港人權法案 兩樣嘢 好似係

Sir yer sir!

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

其實唔洗用政策法打擊香港
用人權法玩殘班狗官同班刷鞋狗就夠

我諗其實美國係出口術，等你地班友仔真係信唔派兵就無事，繼續由警察亂黎。之後就轉口風講聲唔好意思，Trump Trump 我真係接受唔到囉。

佢地唔係第一次咁樣玩架啦。

如果支那出老解
仲唔第一時間派美軍上岸保護僑民咩
不過支那仆街
搵支那武警/老解著黑警衫有幾難

諸君！自己香港自己救！ 努力

提哂水

階段性勝利班友全部三毛

撒回！放人！重組警隊！

雖然有人掟磚，但比起真正既暴動仲爭好遠

成日有傻仔以為美國老馮幫你

屌你老母啦!
咪有老解扮狗落黎啦鎮壓囉

國會通過咗，總統都有否決權

你地其實最想推翻惡法
唔係美國做嘢

又放風

各位唔洗動搖住

一眾連登仔幫手帶路

其實點解咁多兒登仔仲以為美國係世界警察，
冇利益佢睬你都有味，
自己香港自己救，星期日叫多d人出黎好過，
如果到時贏國自爆比美國拎多張牌咁就有機出手

真係
香港自己以前都激進過今次好多啦
以前搶警棍拎武器整土製炸彈唔講啦
雨革後期都激進好多
今次火又無，磚丟得果一舊，警狗就開槍

唔好理呢d花邊新聞
名都唔敢出同大公報「有專家指」其實冇分別
侵夠話我地同china自己傾，轉個撚頭即刻彈個人權法案

大家謹記
目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野post唔好理，唔好推!!!

香港政策法真係關乎平民百姓的飯碗
美國自己都覺得取消其實係對無辜的人好唔公平
有咩理由幾千個港共搞事 要六百萬人受害

所以冇咁易會取消
相反而家有人提出凍結港共官員既資產就真係
針對性好多

一早話咗自己香港自己救

唔好奢望美英會救你，人哋自己地方都有嘢煩。

依家幫你唱通街全世界都知+國會提出高官制裁都好好

求下大家唔好鬆懈，唔好ff too much，「依賴人去救自己」個心態上已經輸緊

暴動肯定會死好撚多人

諗都咪諗

兩邊都會變焦土
美國國會有自己憂慮

咁解放軍扮警察又點計

到真係派解放軍鎮壓

人都死撚曬啦仲使你修改關係法

而家根本同1936年蘇台德區同埋1939年入侵波蘭一樣

都係果句，香港死係一定，問題係點死法，可唔可以拉啲友一齊上路

真係慘撚個波蘭，波蘭都話有自己軍隊團結一致

畀德國佬同蘇聯兩邊夾住嚟打

香港示威者汽油彈都冇粒

成個西方世界就隔岸觀火

亞洲地區只有台灣一個國家有官方聲明 支持香港

都無諗過靠外國

我地要自己救自己

最緊要係人權法姐

政策法無埋就真係真焦土

咁多個國家都會連累

算幫左口

其實好簡單
因為香港人都未反抗 人地外國覺得用埋火先係示威
依家香港人自己都唔示威 試下自己救 就叫外國幫手
外國梗係睬你都傻

佢咁講即係話除非香港人終於識示威,而且搞到中共出兵
咁佢咪出手囉

即係你死你死

港豬幾時先識醒

自己香港自己救

靠你老美咩

如果搵到証據前線犬有公安/武警/老解呢?

中方/港府讓一步，美國就口氣軟返，都好正常。反而一味壓逼，只讓令中方/港府攬炒。

話知你
不撤不散

啱，佢咁講係同中共講：

喇，你出解放軍就一定會修法

如果你唔出就可以諗下

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

target連登仔嘅長輩圖
依啲手法係我地喺隔嚟post整長輩圖嗰啲人
俾人玩返係咩玩法？

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

即係唔改政策法但通過人權法，香港唔會焦土同時又可以制裁中共。

所以616更加要出囉

支那鎮壓老手係武警

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

老美係你老母咩
家陣老母英女皇理唔到老豆打仔呀
人地肯做嘢算係咁啦

我地嘅睇法應該係： 冇得靠美國 自己香港自己救！
定係
可以盡情玩野 反正一出解放軍美國就會做野

呢個唔係國會決定嘅咩？

班建制仆街心諗：
唔投贊成票，可能被消失
投贊成票，離岸資產/屋企人一身蟻

賣港賣得咁開心？

打開口牌

比晒tips

侵侵一路作風都叫係唔會幫到盡
你肯做野佢咪推下你
你自己郁都唔郁既佢點解要幫你

其實點可能事事都靠佢地.
香港已經好幸福, 一個算係叫 "國際都市" 我地呢一個星期做既野都係有受到全世界既關注.
我地自己真係要再努力一啲.

佢地而家唔係話你地家事自己拆不過我就比較有心水大家拆成點 如果拆得唔岩心水就後果自負同埋要共狗食花生咩

講真呢一日達早要發生

撤回

搞大佢 逼到中央派坦克就贏

從來無一個官員可以決定個Bill pass 唔pass. 咁多representative邊位可以出黎話事佢地會點投？ 連trump trump 都唔可以控制呢班representative 做咩， 你呢位咩官代表邊個？ 我就唔多信。美國議員係各有各睇法，你邊位可以控制到100位senates 同四百位house representative 啊？ 你唔好話總統同班representatives 兩邊都各自有意見啦！ 你以為係中共咩都一言堂啊？未到最後一日都唔知點！

下次飛d維尼公仔過去 睇下佢哋夠唔夠膽掉翻過黎

解放軍一出就有得帶路了

班弱智有咩唔敢
成班就係無腦易控制先做警狗
無判斷能力亂搞教徒, 醫護, 記者就知
一陣拎槍射隻維尼公仔添

其實我覺得美國咁做，一方面提出制裁官員方案，一方面講你只要唔出老解就算通過逃犯條例都唔取消關係法，咁美國通過逃犯條例時可以斬晒當時官員同議員吸血。

即使日後第二個上，佢夠膽亂引導人上大陸又可以殺一批官員議員，而且打擊人權同自由既唔一定全部香港官員，話你中聯辦或某書記有份干預殺埋都得，大陸如果捉外國商人回血最多零和，想捉中國商人就蝕底，捉政治犯更加係自己扣血，變相由美國對逃犯條例約束。

比外國商人睇有美國照住中國未必敢太亂黎，關係法冇取消咁香港仲有價值。佢制裁方案比埋英澳加一齊執行令官員更易被制裁阻嚇更大

如果可以證明解狗扮警犬係咪都算

廢老咁撚蠢以為香港人有美帝撐腰都算
原來仲有傻仔覺得美帝要撐腰真係..喊三聲

其實都啱起埋叫做有人包底

係唔係

中共出 坦克 出兵 陣壓
=》 修正巜香港政策法》除獨立關稅區地位

《送中條例》通過
=》 設立《香港人權和民主法案》
限制官員及家人簽証權利

我理解係咁
唔好自亂陣腳

我地最終目標：

1.撤回惡法
2.向黑狗過度暴力問責/報復
3.特首/侓政司/保安局局長 下台

pk駛唔駛咁刺激呀，trump割完連佢哋都割

當然
只要真係證據確鑿，兼交到比外媒
但呢樣野真係十分困難，基本上係要去到支共有人變節，好似當年王立軍去美國領事館避難兼爆料咁，先有得搞
否則一般人好難搵到真憑實據證明個個真係解放軍（除非你去到有計俘虜到個個解放軍兼逼到佢招認）

始終香港人比英國佬馴化左成百年已經變晒唐狗
慣左咩都有人餵 而家叫隻好食好住既唐狗出返野外搵食係難d

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

一定要充公曬佢地d資產

震懾

呢啲一定要睇英文 source

美：你班支那敢出解放軍就仆硬街

你咁都幫到老美含撚

換個諗法
即係已經滿足條件

仲有香港人權和民主法案

如果國會大比通過法案
總統無可能唔簽

點都好，今日照出黎

香港呢D都叫暴動
其他國家笑到收唔撚到聲啦
人地外國燒車,掉氣油彈,搶劫商戶先會定性為暴動囉

人權法

真
政策法取消左中國更加唔care
但人權法真係制衡到捉人

香港有8萬5個美國人 出兵保護佢地好合理

錯，今次正正相反，老解出動，先有機會。前提都係要靠自己，大家加油！

起碼要黑人暴動果種